Cu Economic Non jupas

有冇人收到cu econ non jupas offer/interview

Economics 串都串錯，點入啊？

IB?

你收到？

Ching 你收到？

唸緊要唔要offer

都有興趣 不過聽講出路唔太好

UST Math&Econ better

Ching 讀緊？

本身就讀緊cu glef
都係nonju入

點樣non ju
再報過？

唔明你問咩

姐係你點樣non ju
行申dse jj Aimcu econ

你真係以為佢全職炒股，下

香港有渾水呢種kol帶風向，真係好悲哀

Asso

我個全職炒股唔exactly 指係渾水，sorry for 1999無話好定唔好啦，純粹俾d例子樓主參考，其實讀乜科同出路真係唔係好關事，除非專科

yep

後門諗咩出路呀 英文都唔識多隻 比你入到ibank唔夠一個月都比人踢翻出黎啦